{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142929?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 오카소펜션 운영 정책"
    },
    "text": "午後3時からチェックインが可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約は電話やインターネットのリアルタイム予約でいつでも可能です。 電話で予約する場合、メールを受け取った後、客室料金を入金すれば予約が完了します。 予約後2時間以内に客室料金が入金されない場合、自動的にキャンセルされます。 バーベキューは2人基準で2万ウォンで、1人追加する場合は5千ウォンです。 電話で予約する場合は、予約可否を確認してから入金する必要があり、予約人数が追加される場合は事前にお知らせください。 乳幼児や子どもも追加人数に含まれ、予約していない人数を招待する場合、追加料金が発生します。 ペットと一緒に入室することはできず、未成年者の独立的な宿泊はできません。 予約金は最低50%以上入金する必要があり、100%完納ができない場合は払い戻しできません。 予約特典としては、一軒家の客室、プールビラ、プールなどが提供されます。 バーベキュー場も利用可能で、駐車も可能です。 ツアーには摩尼山、草津鎮、電灯寺、広城堡、普門寺などがあります。 江華干潟センター、江華メガルージュ、玉兎宇宙センターも楽しめます。 連休期間中、連泊購入時に10%の割引を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約は電話やインターネットのリアルタイム予約でいつでも可能です。"
        },
        {
            "question": "電話で予約する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "電話で予約する場合、メールを受け取った後、客室料金を入金すれば予約が完了します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは2人基準で2万ウォンで、1人追加する場合は5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "電話で予約する場合、先に予約可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、電話で予約する場合は、予約可否を確認してから入金する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約した後に人数を追加することはできますか？",
            "answer": "予約した後に人数を追加する場合は、事前にお知らせください。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は独立して宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の独立的な宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "予約金はどのくらい入金する必要がありますか？",
            "answer": "予約金は最低50%以上入金する必要があります。100%完納ができない場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、一軒家の客室、プールビラ、プールなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には摩尼山、草津鎮、電灯寺、広城堡、普門寺などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "連休期間中には割引がありますか？",
            "answer": "連休期間中、連泊購入時に10%の割引を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 488
    }
}